[季前熱身賽] 車士打 對 利物浦 (1)

7號 2200

牙琴

樓主睇得透 唔會再有轉會

OK

希望巴西今晚豬埋 明奴快啲返黎夾波

同埋想睇古狗屁馬失敗

between 張伯真係好可惜
歐聯傷 final無得踢
連帶明明可以做英軍正選都收埋皮
仲要遍遍估唔到今年格蘭咁有機會走到最後

明奴 ： 不了
要對住個廢龍 轉會了

keita bb好fit

張伯倫真係時也命也

天意弄人

Comment piece on Mo Salah's new contract and reasons to believe that history won't repeat itself over Suarez/Coutinho exits. #LFC
@JamesPearceEcho

lm binc

咁你帶埋個勁龍返來咪得囉

一月就會: Why we are better team without Salah

7 號個陣

都接近半隊係到

本身都唔多人打世盃

留意到ings好鍾意同人吹水 快撚啲走 攪到啲隊員分心

佢值得更多上陣機會
去般尼啦 有歐賽

馬迪普基達法賓奴都黑面

雞翼簽得成既成數幾高

前面3個替補仲未有 撚屌fsg

好想要沙狗呀屌 瑞士快d出局啦 傾轉會牙

奧海城睇完套鬼片 見到個陳家樂
痴撚線咁都要綠帽

原來馬些路收左皮

希望出牛有得出

又話post name用賤種拉膠

Mo salah 冇沙拿

好靚仔

唔係講笑 男仔都想轉基

Adam Bogdan is set to join Hibs on a season long loan. (Sky Sports)
蘇超

我利寛宏大諒

費明奴仲係無正選
墨西哥頂唔頂到巴西偷埋雞

fsg out

loan？仲未斷約咩？

唔會有架啦

古天犬朋友隊
出邊個都一樣啦

墨西哥對德國都幾勁,唔係偷雞架喎

來季重點培養

大腦捨得返黎未

沙拿本身份約係幾多年？

GOGOGO

買唔到人都算，唔該出年真係多啲出佢做Salah/Mane替補，依個仔係得㗎

求神拜佛你唔好再傷喇

健康既佢可以試下打明奴中間個位
出年中場full晒

有大師兄

乜LALALA無去英撚咩

無

墨仔呢場先出馬昆斯打正選

等派膠

巴閪出局啦 又加比爾捷西斯

aliasson 咁都要打手槌仲要唔應

米>aliasson

米>>>>>>>>>>>>>aliasson >= karius

alisson.....

還米仔一個清白

都係ALLIN下體隻龍啦

lovren同胞有冇得諗

lovren水完佢黎好走啦

最多10M放畀下體會

又派膠

小狗D扭波

得淡笑

羅辛奴勁到 又後生又左右翼都打得
求FSG快出手

車士打大勝

睇怕巴士都係咁先

小豆好屎

咁都唔射

巴西血肉長城

墨西哥比巴西更似巴西

可以叫球皇班機等多日喇

呢隊巴西同上屆一樣 攻不銳守不穩

sam哥

已經唔到我利買

即刻禁住墨仔黎屌

剛買咗墨西哥入波先

【失蹤人口】

今日開操，保域唔見蹤影，英媒廣泛預計歸隊無望。與高普十七年合作關係相信亦已告終。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

Wow咗未

耶穌廢到

古天奴又遠射,你估你識自動導航呀

邊個飛邊個

攻都還可以後面個四件就真係廢到冇撚人有

巴西左右兩閘係咁俾人過

金章安有冇成功過到人

巴西又係個人勁球會勁番到國家隊就麻麻

Mbappe 仲勁過Neymar

出firmino夾古狗應該勁D

留力打球會好過啦

耶穌係要推死位先射

好想佢有得出，但又驚佢傷同攰

佢上季全勤咁濟
抖下好過

要護級了

車仔想買舒米高

捲餅佬無氣啦

墨西哥個龍 不如買黎頂住先

無補時咁好笑

又係你呢D ON9仔

SEARCH下佢西甲踼成點先啦

想踼英冠咩

諗起第一次睇世界盃，86年嗰隊巴西，同而家呢隊，哎.........

歐霸都無得踢

貼稅單先啦講

9唔撚搭8

交稅佬出現？
完全封鎖左

比古狗任射

個/.\ 肯入波未

想知其實耶蘇邊忽勁

咁燈法我估過幾分鐘佢就入波

今次我撐稅佬喇
Sam哥打聯賽真心唔掂

屌你老母獨食到

比清未出手,唔怕

搞掂左啦

呢馬1-0

willian 勁

墨西哥又16朗

墨西哥傻仔 上同下都比到單刀啦
抵輸

佢隔離個屁馬入咗

VAR又睇乜9

金章安爆果下似琴晚前晚包屁

艾利神連生波都衰過米仔

alisson手法都係唔正宗

70M

Sam哥打國家隊勁到

但艾利臣好多一線強隊吹要買

不死人都有停賽概一日

Loan埋呢年就完約，廢到咁都留到4年真係神蹟

開始明點解鏝最後Cup唔到我地

遲啲對貝利咪有機見到戴偉浚

不死人要停賽了

不如簽埋佢啦

點解唔解約算

個alison d 龍門球好垃圾下

咁近都救到
籽同model中圈射落佢地塊面都可以入

點解利唔買奧祖亞

直開出界

廢邊路

頂盡25M
30M都要諗諗

艾利臣其實有乜勁

派膠勁

墨西哥隻翼好似幾好丁

睇佢啲手法都少少米米地咁

雖然好過而家兩件

換走jesus出棉龍啦

ederson真係唔會差過佢

要坐佢後備真係有少少唔抵

踢球會勁廢
世界盃球員

agger路出名國家隊垃圾都勁過耶穌

好過宜家兩件就一定，但吹到皇馬都想買

屁馬其實都幾慘場場俾人咁踢法過唔過到28歲

MK格, D人好難忍到佢

係吹到皇同車都想要

卡吐去皇
車買艾利臣咁嘛

屁馬驚到路夠膽去右路

屁馬繼碌十鳩幾個圈，又⼀傑作

yes Navas 過黎利

咁要navas 啦

成場隱形

矮仔龍,會比人屈高波屈死

今屆世盃默許矛西踢法真係

無啦,有左VAR,已經狂吹12M

唔係講緊十二碼，係啲弱隊係咁用犯規戰術

25 古狂chok古一招

唔出明奴 屌

唔出仲好

唔出 想佢快d出局

屌出啦

唔出咪好 唔洗傷

明奴唔好踢得咁好 返黎先踢返壓逼足球

廢綿龍ready

燈

明奴gogogo

依家諗返 同尼馬依d仆街可以由細玩到大
咁古狗都唔會好得去邊

完場先換不如唔好換啦

費如一出黎就差D有攻門

有加時

費

明仔

入埋波

綿龍

Bobby

正選啦屌

費如真係勁既

綿龍好波

我利唔出垃圾

點解今次唔no look shoot

你地快咁多

耶穌打咁耐有冇一腳好波

明仔執雞

費明奴入波

我仲係87分鐘咋

BOBBY

睇住黎食

明仔！

出黎兩分鐘就入波 咁都冇正選

Tap in 接受班人

因為無懦夫 唔洗驚自爆

靚走位

球玉

執雞專家

綿龍世界盃第一球?

配合得好

巴甲mvp係唔同d
下場費奴又要8x先出
屌 明明次次都交到貨
就算上次無a 都係靠佢搶返黎比隊友助攻
就算無正選都可以早d換出黎嫁姐

希望耶蘇一直正選，費奴踢10分鐘夠，唔好花氣力係巴西上

出親綿龍都入波 點解冇正選

明仔大巴大巴車落啲巴西本土球迷

後備殺手

棉龍一出黎就有波入

費明奴世界盃淘汰賽入球多過 c朗美斯4 屆加埋

耶穌哥開咗齋未 踢咗咁多場

明明泥馬係傳 咁都叫執雞

睇咗三場巴西
耶穌真係完全0作用

綿龍個走位好靚

利記3尖刀世盃都有波入
打飛機mode: 仲有有邊間球會可以做到

腳外檔咁片都唔當傳
係咪因為samgor掂到

真 唔夾

啱啱幫手搶波然後拍咗費隻手一下

仲要好定

等又俾人cap圖鞭屍啦
散步帝 牙蘇 狜咪入哂囉
仲有保連奴

屁馬好似無望過綿龍

愈黎愈多人支持綿奴了

巴西人愛no look

有一球，不過好似綿龍助攻

但睇個路線係唔中龍

福智心靈 唔駛望啦 自己走位啦

Jesus 真係要多啲經驗
而家出 firmino 作用肯定大好多

包皮 尼馬 卡雲尼 ？

起碼有身體質素做反搶，耶蘇撞埋去會自己彈返開

跟多2年哥狗應該會好勁

>> /.\

Claim Erikson Son?

打機 耶穌係勁過廢奴既

現實就不了

【歡迎加盟 - 基斯迪-戴維斯】

利記落實簽入自由身英格蘭中場基斯迪-戴維斯(Issac Christie-Davies)，將會主力出戰U23賽事。

基斯迪-戴維斯過去幾季一直效力車路士，當被知會不獲續約後，吸引多支球會爭奪，三月份曾經到利記試腳並上陣，最終得到簽約。

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
又簽一個 反FSG仲有咩好講

熱狗3個有成11球

馬高域幾時完約

睇相佢仲係度

jesus等於溫室
Bobby等於木人巷

好似19年

陰鳩公

見到fsg既雄心同視野

真係無計 bobby一早出外國
巴西人係鐘意係國內打響名堂嘅人

綿奴次次後備出埸都做到野

我意思jesus踢鏝只係溫室生活
但Bobby踢利等於木人巷出身

嚮利成得名果d都要尋自己carry隊波
能力高好多

我軒

我覺得bobby踢利唔算木人巷
硬係覺得唔多人有佢說明書

依個就算啦

費明奴次次出黎 有入波助攻

耶蘇食撚屎啦

精神能力好高 做更衣室精神領袖

不過佢真係要打配合先有用
唔同其他利可以單打獨鬥

有兩個 cut inside 翼已經發揮到
firmino 會自動波踢假 9 墮後組織拉空位

明明冇隊長章
不過係度指指點點
做埋隊長個份

比人claim走左啦

Bobby係有少少運嘅
話晒有球霸係度 耶穌好難有好表現

出左=無出

謝4走左 原本係比左佢做

笑左

笑鳩人地阿仙奴得50m點買人 人地而家簽人仲多過我利

講起就火
臨歐聯final同佢講隊長比人claim走左

所以我覺得巴西係幾啱佢踢
唔似耶穌屁馬要拎住個波舞

你都知無啦啦講交稅9唔撚搭8

係
你條中場係組織型就出 jesus
其餘都係出 firmino 配合好啲

仲好啦次次80分鐘出黎入波助攻攞下彩證明自已比班巴西佬睇
同時咪鳩哂咁多力又減少傷ge機會

Claim做隊長真係9唔搭8
完全無隊長風範 雖然能力值係勁

Search 下佢西甲隊波條後防幾廢先講啦
唔係 ochoa 失多一倍都有份

搞錯呀, 阿妓簽左多仔個中堅

又簽車仔棄將

季尾仲笑鳩人地得50m
依家買人買得多過你利

Net spend boys

妖人龍Lafont去左費倫天拿

論資排輩真係唔輪到佢
佢只係場場會正選就比佢做

睇死都係贊助商壓力啦

公海個耶穌post真係全無邏輯可言
明明講緊耶穌四場都唔掂應該俾明奴試下
班友反駁唔到就話俾明奴90分鐘睇下有冇效果

咁即係支持俾明奴正選定唔支持

model ig: back at melwood

一講到數據 佢地收哂皮啦
佢地覺得佢地支持嗰個做唔到，其他人都做唔到囉

又燈

我又真係走去睇番哂咁多個入波，係得對哥斯達黎加第一球叫有啲用雖然控甩但唔係咁浪一下狜都未必沖到入去

00後mc球迷

阿記簽d人正路左好多
下年前4難搞啦

將德甲搬左黎踢英超

架仔竟然唔守

日本加油

啱啱係官方網站買左件主埸連印字，㩒錯碼，有無得改？

日本踢得幾ok喎

日本對巴西 好想睇

咪post埋d戇鳩野啦

卡拉斯高 咁廢既

比利時快d搞掂啦
等我可以半場訓
聽朝要返工嫁

中超料

瘋狂回飛 岩岩

梅頓斯勁

真係好廢

日本仔開始頂唔順

痛到彈起

lkk真係癈到
大舊衰

吉田麻也頂唔到佢幾耐

架仔輸都只係時間問題

32啦

梅頓斯原來斬波都咁靚

Viu:感覺上日本好似捱緊打

擺明俾人屌打緊啦

想燈?

屌你香川推埋去射啦

屌你老母大B

架仔累了

f$g :唔洗買龍了

離門一碼

米>>>>>>>>古

咁樣訓唔訓好

F$G：屌！所有龍都一鳩樣，唔使買龍了。

Jurgen Klopp has no plans to make any further additions to his coaching staff over the coming weeks and that points to Lijnders being given greater responsibility, writes @JamesPearceEcho

屌，頭先喺茶餐廳睇，個個屌佢扮嘢，睇返慢鏡原來真係踩到，個個即刻轉口話真係痛喎

其實都無用力 球證隻腳都係俾佢踩住

日本

goal!!!

哈

咁都唔洗死
有運

痴撚線

本來仲想話原口元氣攻守都冇咩料到

個勢好快追平了

明爆湯羹

比清進化到未講出聲都已經燈到

真係射得幾靚

先代日本多謝比清

念力燈

0-2

比清

比利時

乾

好燈

大日本帝國萬歲

入完波即喊

比清 比利時

世三可以去陪世一世二了

亞洲之光

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

乾貴士勁撚到

唔好燈

米仔都登機

比利士出埋局 仲有冇人同牙傾爭金靴

仲有40分鐘比比利時攻

應該90分鐘追平
加時反cup

唔好咁定住

包皮

出巴舒牙衣頂卡拉斯高啦

快d

出亞衣換走中超球王啦

咩事 嚇醒左

諗起上個post有個巴打話決賽日本對俄羅斯

屌 要幾on9 先買 比利時

日本球迷真係好幸福

聽日狠狠地J 鳩 架妹

勞卡古

渣古

守唔住了

頭先半場有睇過日本有8倍

利申無買

認真
日本概小組短傳有全盛疤狗概一半功力
當然啦
都要多謝對家個三中堅膠陣

遲早輸高波輸死

勁想睇巴西打日本

日本仔好撚勁

出爆炸頭轟炸

獌式踢法啦

想知聽日贏國有咩偉論

利狗buy川島la diu

曼城班球員踢世界杯全部食哂屎咁

都未出晒界', 黑哨

繼續酸

一隊鏝 一隊拜
世界盃概表現真係嚇死人

第一球真係輸熱狗集中力唔夠
中路單防中witsel又廢掃唔到波中超球王同世3撞位又無配合

吉田

日本明明世盃前先換帥
cls

卡拉斯高走去支那踢到廢哂

全亞洲的勝利

明明未去前好勁

咁撚樣入

on99

2-1 完

真係輸高波

要反cup了

笑死

頂住呀

玩完
等畀人反勝

真係痴線

dllm 失d咁既波

維頓漢將功補過

屈機

川島真係好撚廢
佢敢唔敢返日本
俾人炎上成世

冇場好波

有啲利記feel

出迎果下都忟水
之後又判斷有D問題

開口中

Molamola

最後咪又係靠椰子

燈左

高波屈機 屌

2-2

換honda啦

劇本直頭一模一樣，領先2:0之後龍門派膠追番一球
跟全完場前比人絕殺2:2

爆炸狗今天殺死了足球

ching又中

歐洲紅魔鬼
叉燒王

唉
又係好似亞軍廷個場咁
畀d假希望你
再狠狠咁炒你鑊甘概
訓算 唔忍心睇

燒味足球太勁

俾燒味屈死

我利無plan b

Honda

好似睇緊利撳平安鐘咁

捱到12碼都唔樂觀
川島咁撚廢
十足十練緊正義之鐵拳個陣既圓堂

利記買完啲燒味球員唔識用

日本輸左佢算啦
咪撚加時

比利時和左就算咁

川島

懷疑比利時留返個換人名額等補時果陣換米出黎救12碼

爆炸頭靠邊企
笑撚左

加時都可以額外換多個

絕殺吧

屌你比利時走啦
毫無技術可言
9981斬

好似打緊proclub咁 個個2米高 不斷燒味

屈身型，毫無技術可言

仲要d撚樣一定係set到自己個人仔爆炸頭

係
下下斬入去都頂輸

買川島啦屌

唔知點解岩岩個位諗起力查盧卡古.gif

Cos狗訓左落比利士？

甘賓尼連大迫都搞唔掂

honda

DLLM

屌你老母咁樣輸

貪心想贏就反輸

絕殺

喊出黎

利物浦劇本

完全係

慘

都雖敗猶榮啦

輸哂了

我日

屌

個膠龍返日本會唔會比人買起
冇場好波仲要係咁派膠

燒味雖然on9但很有用

救波多過迪基亞

利式。。

日本d組織真係好好睇

唉

不過比利時臨尾球反擊都算精彩

呢隊日本真心值得欣賞
不嬲日本都係咁
上場個隊希望只得一次

仲諗住真係可以打巴西

中左10.5c就收左手

再見了手足 IFC等

比利士成場得呢一下
仲要係架仔心雄去晒前面

買角大真係得收錢

咁樣輸法真係訓唔著

係真係打得好
上半場守得好好 下半場僅有既機會都把握得唔差 果2球坐入波真係抵比佢
係結果未能盡如人意

早知補多條飛買13.5

10.5 13.5都買左
衰貪玩買波膽輸返晒

好彩半場無去訓

有無後生仔 掘起

燒味
聽日D大陸官媒會寫比利時用中式踢法氣走小日本

呢場好睇
二隊晉級都係well deserved

真係輸經驗...點會唔係開短角球拖時間
唉

個組織係超靚 lkk拉左個日本仔向上 令查迪利下面空左
唔知佢專登定無意咁漏 漏得真係好好

買LKK入波
屌全場廢到

哎，無撚晒心機，灰....

0:2 買左反勝

一出爆炸狗即買

幾倍

成班賭神 教下小弟ok?

有球meunier一出 佢小禁區頂都頂唔入

主11 和5.9

小組賽買佢兩次入波都中 繼續支持
點知今場垃圾到

買左幾多

第一日上利po?
見踩邊個就買佢下個入球
吹奏邊個就買對家

我層海之戀都係咁黎

仲有球查迪利出到靚一靚比佢 佢頂中間
黑人係得身體質素好架咋

各500
總算唔洗排ifc

掛住係隔離賭波post集氣刷角 冇入呢邊

成5k

反正我信了

賭神

依家世界盃希望 巴西/英格蘭羸

我軒捧杯

馬天尼斯都係教中型班啦
好撚浪費呢隊比利士

比利時不嬲都係睇得唔打得，邊個教都硬係唔掂

爭個似樣少少既防中真係
隻中超爆炸狗真係睇到嘔血

沉底
利第一場熱身賽幾時踢

7/7

韋素 比兩個日本球員逼就甩 香川多翻撚狗
係咁挑波過人 香川好屈 日本啲逼搶 前場發動果啲係幾好
有效率

其實後段應該換岡崎慎司出黎 逼搶 唔好比比利時咁易運波上前場

其實尋晚日本啲長傳球球都到位

勁到

復操都唔見人，石內卜係咪 confirm 走人

啲斜線長傳 同埋香川帶住打小組都好賞心悅目
完全唔會處於下風 但最尾

想睇巴西對比利時多過對日本仔

摩B

太多強隊走哂唔好睇
依加咁岩岩好

弱隊d組織除左日本好多都好一般
琴晚墨西哥 之前丹麥

日本d小組不嬲勁
係輸身型同體力

日本個龍幾啱垃圾利

躝

希望有人bid佢
合理價分手 大家都好

希望佢買斷自己份約自己躝

等睇高普俾人炒佢都未走
最後做埋呢準

好像又簽左件車路士幼幼

依家將車路士當青訓基地

保丹終於走咗

今次係謝四親戚

三朝元老

借出去
出年完約

我諗都係利幫手起碼比一半人工
蘇超隊點會比到人工......

當年踢利 好一場 羅渣士就簽佢返來

謝四親戚係曼城嗰個

軒依家都係

我地專門收留呢d幻幻
自家果d又唔撚用
CLS

水貨身形

呢d幻幻都係唔會用既。。。。

少林武僧咁

排骨

馬高域睇黎已經放棄自己

佢應該嘅

屌咩
職業球員黎講邊撚度都唔收喇

話時話,呢個係warm up 動作?
咁得意要揸住碌野嘅

好多球員休季後都有肚腩

不過球隊有營養師, 好快又收番身

但好D既球員通常有自制能力
冇普通球員咁放縱自己

MKV 果時黎真係對佢有期望
可惜佢自己唔爭氣 又俾BR玩，叫佢打閘

肚腩仔

mkv成身肥肉有肚腩
真係放棄得

Bobby 幾時先正選

公海話無冠軍無正選

無未無囉
無咁易傷添啊

汗都無滴就有波入

中圈行入小禁區
粒波碌左去自己隻腳度喎

真
最緊要冇病冇傷返利開季

我敢講 唔買進攻球員 下年收硬皮

我預沙拿 一定冇第一季咁勁

一定㗎啦 都俾人睇穿路數識守
你睇下夏世三咪又係勁咗一季就dup

咁就要沙短做sub

知佢實俾

叻仔 識搵個最易拎既

會員S.Mignolet

冇左玩具反斗城

頂

Bobby 打邊爐 啪啪啪啪啪^_^

br 點玩佢? 俾左好多機會啦自已唔爭取
黎到第一個要賣軒 但軒證明自已 ,mkv 呢?
br 未必係超級領隊但一定有俾足機會
一開始都覺得佢球感好又有速度 會成才 自已浪費機會怪邊個?

唔記得邊季preseason 綿龍好似又係肥左個碼返黎
果陣個個笑佢回塘

八月九關轉會窗
得返一個月了

自己hea底關領隊乜事
睇下米拿，佢都係俾高普"玩鳩"駛咗佢去打閘呀
結果點？

沙拿岩岩續長約 睇返fsg往績
我呢啲做股東既已經知一個月後收股息都賺到笑

有人研究過bobby係拎黎變陣，習慣左耶穌後，突然換明奴會唔慣

James Pearce 我屌定你老母

你睇屌摩都有得出下場就明

It's only 25 June, my mom is still on vacation. Not here yet.

8月頭前fsg再簽唔到人 JP你羅你老母閪過黎比我屌呀

英格蘭 巴西 都快出局

It’s only July 3!
It’s only July 31!
It’s only August 8!
It’s only the summer transfer window!

諗起托尼叔

日本成班都好似年紀偏大，應該都未必有下次

佢hea係事實
但米拿不嬲都識打閘....果陣仲要係全隊最佳人選
馬膠域打閘點同

留名

佢25歲仔

買佢

mkv 果陣邊係打閘 343 右翼 左邊鋒 都打過
右翼為主

係，352果排既邊鋒 我跟左上面巴打講，更正返
好明顯佢唔啱打，又要攻又要守，佢咁hea
只係話例子不同米拿
無講過馬膠域唔hea

差文尼未續約

傳說中既plan B

去皇

職業球員有心操番fit 好快搞掂 問題係仲有冇

我就續架喇

續蝗

就算打邊鋒位 有邊個唔洗防守? 除左美斯 c 朗 沙拿 尼馬 夏世三 呢啲進攻核心 連列貝利 都m要回防啦 文尼係塞內加爾最大咪又要番禁區頂盯人
打邊想唔防守 不如早啲退役 一係學卡拉斯高去中超

你痴線架

Mkv cam都打過啦on9

我意思係352既邊衛/邊鋒防守覆蓋範圍大好多
基本上係閘要做既防守都要做
唔駛捉字「塞」
重申多次：馬膠域唔夠班係事實，但用米拿打閘黎比，差天共地

買左人未

買左啦 法賓奴 基達

明奴沙拿續約如強援加盟

根本就講緊佢自已唔爭氣 但有人屈br 玩佢

已經完咗

唔算玩啦
因為印象中有個叫艾沙迪既物體出得仲少

喊咗

一放暑假，成班廢青即刻唔見晒，利po立刻沉底

今年保四都收貨啦，阿車換哂人

終於有人識欣賞

迷軒黨成功滲入毒果

尋晚睇viu好似話今晚改咗播祖國對毒梟

Sick ball

睇出局

買老虎細佬

Liverpool have completed the signing of Isaac Christie-Davies after the midfielder was released from his contract by Chelsea.

The 20-year-old was being monitored by a number of clubs after it became clear that the Blues would not be offering him a new deal.

同英冠英甲球隊爭簽

好正

咁正？

fake?

係，睇錯，自膠

睇VIU個post似係琴晚出預告出錯左
而家fb promote雙瑞戰個post比人圍剿緊

仲on9過on9子

買窗已完

今晚會派膠

俾花膠撚

小貓3 4 隻叫圍

祇買入幻幻
就算買到都可能基達咁
2019夏天先黎
我利尊有買人tactic
叫做 預購
Advance Recruiting

阿記簽多到數唔哂

幻幻 N 個
keita 當新簽

其他吹下當做野

埋單:fabinho the biggest and the only signing
屌你老母FSG

FSG: 高普話等啱人先買架咋，關我撚事

Push

老細去咗湖人都嬴唔到勇士喇
自己解約黎利狗做龍門或者中鋒喇屌

老細做嘢唔使你教
諗極唔明點解老細去湖人
又唔係有能力champ

其實走得好撚肉酸 叫騎士高薪簽一堆水貨fd 之後拍下蘿友走人
但最憎既猢狗以前日日反占 , 搞到好撚期待佢地以後日日含 ,鞭鳩佢地屍

早兩日係簡直係大和解日
前有小花牙朗一齊登機
斯朗迷大和解
玩具就有沾屎過猢
猢迷高比迷同沾屎迷大和解
幾時先到足波同玩具撚大和解

昨天為復操首日，操練內容主要係測試球員身體狀況！其中一項係乳酸測試，玩法好似係，不停以不同速度跑圈，跑到跑唔郁為止！未開始之前，LFC TV 叫高普估吓邊個會贏，高普只係講咗一個字：James!

結果，占士米拿真係贏咗（上年都係佢同 TAA 贏），跑到最後得佢一個仲跑得郁！拉蘭拿第二，第三好似係 Danny Ings（有待確認）

其實籃球wfc 咩又唔係當地人 輸贏都唔太上心 商業操作太明顯 都係睇下球星
好似睇世界杯 香港無份打 軒隊 老虎撚又唔係隊長 邊隊贏都無所謂

無喇, child登十世都唔會有玩具&足球大和解

"但最憎既猢狗以前日日反占 , 搞到好撚期待佢地以後日日含 ,鞭鳩佢地屍"

我係猢狗,我幾憎占士
bin me C

三十幾仲係體能最好

米隊forever

我比他能跑

佢啲生活習慣又係好撚癲

悶到癲

軒去咗wc咋 唔係實贏

柒過獌熱互含

氣袋

應該係c朗d fd
晚餐食雞胸肉果d 走油鹽糖

猢本身最多獌狗 三連冠之後日日批鬥唔同球星 黎吹捧高比 占士出黎就追住黎屌 直到依家轉會終於完結
想知佢地以前乜野心態 依家乜野心情

而家咪追住勇嚟屌囉
仆街勇散班前真係唔撚想再睇NBA

應該左右互搏咁嘅心態,

呢度猢區好多唔同足球fans ,其他唔知

屌你老味 五巨投
過多2 年有得睇十兄弟

利撚都有11巨頭

慈善賽果陣

利柒頭就大把 首選摩卡

要不是o’neal保佑你們
你們d咩鳩獌疤精神早就完蛋了

我湖迷但係反高比

高比係俾班猢吹大左 本身都無乜好反

FSG DLLM

大師兄，比利時神鋒同ings 留邊個好

Ings

點睇都係ings喇下話

大清同ings 都有train

3叉擊啦

下年都冇晒salah, mane, firmino

大清 賣唔到架啦
人地出10m,fsg要15m

狗改不了吃屎, FSG 一如以往咁撚貪$

呢個三叉戟唔傷同時上陣多過7 場 難過拎冠軍

見到日本技術有力同歐洲一線球隊踢到55波
最後都係比人屈身高
但反觀嬴國同HK真係
南韓既重體能踢法,又好似唔夠日本咁好咁

日本差唔強成隊都外流 意識同技術高幾班 亞洲踢波邊可能做到日本啲大斜線長傳 同禁區頂後上插入配合
韓國如果多幾個son 呢啲自細係外國踢一樣可以同歐洲波打成均勢

你睇下日本有幾多人係歐洲搵食
其他亞洲國家根本無得比
贏國只係為錢 邊會肯出去歐洲低薪踢波
係中超做山寨王好過

泡菜對德國
有好多下反擊空晒都做唔到攻勢出黎

日本D細範圍配合好勁下
球員又有韌力, 走位機動

泡菜家下連體能都冇埋

泡菜入面除左Son 其他都明顯唔夠班

個龍都有啲料既 都應該打到下英冠

同時son其實係超班

相反日本唔係夾開,都做到咁既組織

Liverpool FC defender Dejan Lovren was hacked on social media by a Reds fan.

The Croatian World Cup footballer's family photos and even an image of his identity card were uncovered by police on Peter Doswell's computer.

Via @LivEchoLFC

屌 睇 a12 條片 啲細路六歲就要做利撚
好慘

到時識性可以學下獌迷：本人欲提交轉會申請

Seed

我都想踢

轉去熱啦
j下未來

馬列斯

買小舒米高啦屌

sam gor 又好乜都好，有消息未？！

呢句又o岩wor老實，安樂哂

係差個新龍

少年你太年輕了
前車可鑑 賣人之前都係續咗約先

型呀米拿！

Jelly仔個樣

垃圾利痛失前場多面攻擊手最佳人選

📝 DEAL DONE: Ajax have unveiled the signing of Dušan Tadić from Southampton on a contract until 2022. Fee £10m. (Source: @AFCAjax)

買佢個伊朗佬啦

鼻屎佬留隊
即係唔洗買人

聽講皇馬已經準備好半季炒教練

摩納哥？

去咗羅馬

賣tadic咁平？

who is 鼻屎佬？

陳仔有得同c朗做隊友

why FSG dont buy ar

佢地意識好好

鼻屎佬咁都有得留底，點服人？！

重口味到，歐國杯小隊傳統勁旅

Riyad Mahrez is set to complete his long-awaited move to Manchester City later this week, according to Sky sources.

加埋佐真奴

收到風 簽到龍

靚user name

玩晒啦

第1次小組都過唔到
咁都冇事

負皮多過正

英超勇士

唔踢喇，直接頒冠軍啦

龍門位好似得返dollarumma 似有機會買到

下年鏝
sane aguero mahrez
kdb jorjinho silva
mendy otamendi kompany walker
你老母

全攻型

一係就收cwa出費癲

痴線，佢自己又好意思留底，果然食開鼻屎

呢場16強真係最唔吸引

睇黎依場將會好撚精彩

有豬籮應該入球大

沙基利

收嗲啦謝德謙

沙狗踢埋最後一場加盟啦 我唔想搞大佢

支持牙短

丁力呢

牙短唔係俾人停賽咩？

真係老 尋晚捱完夜
今日成日攰到呢

罰錢了事

支持牙短入四強

沙狗竟然讚隊友

個2號想點

viu講波佬真係

牙短打大球會失色d
咁嚟利一定有好表現

瑞士廢翼隱左形?

沙短D斬波冇球到

去斬烧味

瑞士雞翼個頭 學文尼

屌咩差d訓著

咁都可以唔中龍

重衰過西班牙果場

e場係把握力差姐,果場係無進攻意識

暫時今屆最悶
英比都話睇下內心戲

組織都屎啦

咁都唔入

啲Finishing 廢到

欠一個伊巴

利物浦買瑞典龍門？

沙狗咁廢 後備料 黎利打後備fit撚哂

屌你呢D先叫打手槌架嘛
尋日川島咁打咪好囉

柒足咁多場都有得踢既龍應該黎踢利物浦

啲講波佬 每次邊隊波個龍打得穩定都話已經有啲英超球會 例如利物浦注意

咁人圭1真係無龍啦

當我利係垃圾桶?

係 專收垃圾

The former RB Leipzig midfielder has recalled his early years in Guinea - and how the Reds were always on his mind.

He said: “When I was around 11 or 12, my friends and I were choosing which shirts we would get for our team. Because my father nicknamed me Deco as he thought I played like him, I wanted us to get the Barcelona strip - they were my favourite.

"All my friends were Liverpool supporters, though, and I really liked the club too so we decided on them. I don't think any of them or I could really imagine that I would grow up to actually wear a real Liverpool shirt and represent the real Liverpool!"

基達:巴塞係我最愛 但我啲FD鐘意利物浦所以著利物浦衫

molamola

點解英撚個場唔係十點踢

利個龍咁咁業餘 求其搵隊都好過啦

波都未控掂

Thank you Keita

中次龍都難

英國好撚悶
仲有成年慢慢過

多數組隊波衫都係求其揀隊

沙加

阿妓專出垃圾

沙短可以返melwood

冇左件廢老既瑞典

準備出局簽人

沙卡真係好廢

沙加真係好廢 俾人一推就過

沙加又黎

今次世界杯三大毒瘤球隊
阿仙奴，曼城，拜仁

到底係阿狗整到沙加廢定本身廢?

皇巴聯隊都好西

100% 真係廢
剩係識恰鳩屌米依D垃圾龍

沙加收皮啦

仲有迪佐奴，好耐無聽過呢個名

沙基利好癈

對住人隻腳黎斬

又唔比佢開角
r洛好柒斬得

沙基利好似都係得一招

一轉佢斬就靚到

好想要沙基利

沙短好撚廢

登機吧

仲有冇人話買件垃圾

好廢

瑞士雞翼等埋一陣軒隊同taa一齊返黎啦

屌 個龍 想要

瑞士雞翼登機

隻左閘有冇一次成功出波?

都未入禁區，on9球證

VAR

向後踢算啦個罰波

斬波個個拖出去斬啦
畀兩次機會你斬
兩次都斬同一個位畀人山出去
真心on9

明明以前好勁

隻左閘屌摩都勁過佢

可以買雞翼鳥

佢d突破能力去左邊

踢到咁撚樣 減一半啦

比兩個行住 係差啲架喇
人又重 冇咩爆發力

後備落黎始終有打亂章能力嫁清

雞翼？不了

咁鳩廢 唔撚柒買啦

無可能嘅事

摩仔會踩定回後

屌奶星，單刀唔係諗住入波，而係諗住放慢腳步放軟個身等人埋黎再扮野

沙短今場好廢

好後悔冇繼續追角大
即刻英撚果場補返注12.5c先

英撚年年咁飄忽 就算過到哥倫比亞 輸比瑞典唔奇呀

想鞭鳩一條廢老:伊巴謙莫域

沙基利離加盟又近咗

沙基利不了

得一隻左腳笑死 點都會回番去用左腳出波 我都識守啦

清

記唔記得瑞典剋住英，lead幾多球都追得返

洛賓

可惜我地d後備搵個有一隻腳勁既都冇

哥倫比亞有無james先

無正選都sub啦

屌柒定sterling先
仆街射好d交好d傳好d
咪咁廢啦

kane

軒

walker

個後防柒少陣啦
stone

沙狗廢到
買佢不如比機會新仔
雖然廢中唔會比

Wilson唔係喺hullcity？收咗返黎？

左邊係origi ？

肥到呢

Yes

Agger

死臭閪 FSG 買人未

話說士呠亭解約果幾件而家點
Fsg拿拿聲簽佢地一齊季前集訓啦

Wilson好靚仔

Lyon manager Genesio: "Nabil wanted to leave to take an extra step. Today he's considering both. If there is a possibility to join Liverpool, certainly he will seize the opportunity. However, there still needs to be an agreement with both parties.”

馬田斯同個費南迪斯廢撚到嘔

agger

martins d touch 踢唔到英超 有控波彈幾尺遠

費南迪斯 葡仔冇咩出場 卡華奴 work rate太低...其實唔係咁好..

屌 講撚左咁多年都未貼 就快變年經

做乜撚無啦啦又稅單?

其實都係我比人串廢青 25歲未畢業

之後清咪話自己25歲番緊工 交緊稅

好似係咁.

買左小小哥倫比亞

其實修夫基呢個352都想攻守平衝D...
唯一缺點可能係石頭自爆力強 同埋麥圭亞又轉身慢同埋冇咩大賽經驗...

對住法卡奧 馬天尼斯...其實英撚幾危險下

對面又有mina 咁高大咁驚你kane

呢個最撚危險呀清 法卡奧咁fit唔驚佢呀

冇牙老虎

Feel到Keita都係毒撚

如果唔係點同文尼做frd

迷軒黨集結

God save hendo

踢埋呢場好返迷活集訓啦

獌都買左龍

史達寧甩夠未 完全hold唔到波

著10號

挑
神射手喎

麥佳亞又大份速度又慢轉身又慢
點解會係佢打邊中堅 而石頭打中間

神軒又做指揮家

史端寧

不如問點解出佢
又唔係勁仲成日玩波

英撚啲運動戰真係廢到

丁力廢撚到

哥倫比亞冇攻勢

波都唔撚識傳有春攻勢

我估最後都係靠燒味

但英格蘭都唔算好多 史達寧

踢生波真係唔掂 不過今年佢地死球真係有啲心思既

無JAMES好廢

睇黎都係英撚入波先

神軒

屌
郁下都叫睇var

軒又想爭做影帝？

咪撚整傷我地個玻璃隊長

Hendo

有var都做埋啲小動作

咁樣撞一撞 想傷D咩阿

崩牙

軒隊學左尼馬

腦震盪 到時又要F$G 去大學買報告

依d都唔紅
施舟都拎紅啦

哥倫比亞反擊冇人

女人250

一恰唔到對面啲大黑腸就無撚用

呢邊好似睇NBA 既東岸咁

悶到仆街

2隊都唔叻 打和啦
半場和收錢

有幾下食得牌啦mma+陰濕

佢淨係跑姿都成個女人咁

上次同條女睇巴拿馬果場
佢話250跑姿好似跑online果條女

莉拿

250屎忽好翹

軒神屌晒鬼咁

又12碼

又搏到

神軒做架兩

收左錢?

對面個勢又係樣衰概
成個人擒落去

傻仔軒

屌哈利簡尼神射手得1.4

軒今場好差

屌仲有1.4?
除左lkk仲有咩人

成場波又出手又出腳咁
紅牌真係遲早嘅事

哥倫比亞癲狗咁

黃牌係咪有得買大細？

軒冇得係右邊45度出波
比Tripper打左呢個位

屌你老味軒點解要食牌

唔講以為打緊美足 係咁停

Mina陰濕狗

英格籣撩慶班友就岩，英格籣係得死球有用

上年ko 尼馬 今年

正一賤種黎 改個日文名又點 死力加

哥倫比亞茅到痴線

球證完全控制唔到場面咁

JAMES靚仔到呢屌

成隊得佢高質 無論個人定踢波

同屬晚架仔個場真係好大對比

傷左好可惜........... 出到應該嬴到

諗起提子對荷蘭

嗰埸紅牌多好多

原來250仲係到

個氣氛好似 但球證好鬆手

個十二碼點爛到呢
畀人踏到

死球斬波完全冇軒份

高大入去頂正常

應該想搵佢執second ball

哥倫比亞無咩招入波咁

但呢段個勢幾勁

先唔理係未十二碼
真係跌得好撚樣衰

250仲可以留係到

Walker

利物浦波衫？

英撚d波其實都幾閪
睇左4場，成日淨係死球開完紀錄就死守

屌，熱狗下下攞波就係等人黎犯規

醒 贏緊係前面可以搏罰球又可以拖時間

入左世界杯決賽係唔係季初會有幾場踢唔到？
我利都幾大機會有一個會入到

熱身賽會休息

返黎已經無佢位置

費明奴同老虎撚入決賽

Bobby其實今季出左50幾場
雖然世界杯冇點出 但佢真係好需要休息

mignolet

癡撚線又係mina

好睇過戲

邊撚個係死球專家話

仆街要睇加時

屌 要加時

仆街大毒販送完文尼上機又想送神軒

軒隊唔追mina

唔洗睇kane 登基

比隊矛閪晉到級我會覺得唔抵囉

maguire球球都想演野
做乜鳩

一人派三個出黎打 打贏當贏左啦 好眼瞓阿

一陣又12m出局

成個wc輸左幾個月人工

拳王阿里一個揪你三個啦

換走左啦

股票又輸，波又輸

占士係咪傷到 就算8強都無得再踢？

唔夠d黑色大肉腸揪啦

換隻獌狗出黎屈人速啦屌

好拿痛苦
心情down左好多日
負能量去到頂點

上季初輸左皮幾 del app唔再賭
一個wc又down返黎玩
買咩輸咩
無左幾萬 股票又蝕到仆街仲要蝕住放黎頂卡數
今場絕殺真係total loss
直情絕殺埋我

戒賭啦

賭波輸錢無人可憐 收手吧

無人交到波上去

垃圾lin幾球反擊處理得咁柒，搞到要去ifc了

軒唔好射碼
唔好衝住做戰犯

季初已經輸到唔玩
一個wc再整鋪勁既
最慘仲要股市大跌
要還卡數局住放埋股票

黑哨

wc一見到有人講賭就出事

睇盤撚

華迪咁廢既屌

其實應該用龍虎切啦，神軒+迪亞+連加特點撚樣用波呀

當年謝四都係射失12碼

英格蘭過到呢關真係多謝贊路沙

啲傳波柒到

直情去馬會cut戶口啦巴打

神軒前兩場d長傳冇哂

賭之前真係要諗清楚自己承受到幾多
同埋切忌追數，每場都平注，當買黎睇下波算

利申，每場平注500，輸緊五千 不過預左

贏1球想換dier守

我呢d 打工仔 每個月玩2千蚊

新一個月再入錢

好撚悶啊屌

似利9 守守守
守乜lun

修夫基80分鐘想換華迪出黎反擊kill game
點知要打加時

賭根本就玩心理遊戲

一諗起要白做幾個月 同 蝕放股票 就心灰意冷

我意思係加時個換人名額
宜家比人㩒屌搶到個波中間3個都比人一拍就散

stevengerrard Hopefully this advice won’t be needed tonight but here is my take on how to stay calm under pressure with penalty shootouts.

謝4 ig 今朝

真係小注啦 我輸幾舊水都想死

即係一個月輸2K

心理質素差

算啦，幾萬蚊好快搵返
睇你性格都唔係好控制到自己
叫你唔好賭就一定唔會啦
以後平注玩下睇下波，一定唔好追走地，輸極有限

贏都禁出黎

（至4月開始無贏過）

捧英撚，但係唔覺得佢地有希望

輸咪買大啲追返囉

真係唔好追
次次見輸,補飛就買咩輸咩

唔好諗住走地追數真係好緊要

利申玩走地輸左一皮野就收手了

快d出局啦 踢到咁

英格蘭射碼幾時有贏過

叫walker,maguire呢D白痴上去射啦

呢個真 今年真係法國架啦

輸左唔識收既人 一係戒賭 一係跳樓
無見過第三種

Ching ho ball

人地講到就自殺都繼續撚

咪撚再害人啦
兩次都越輸越大
大家遠離賭博啦

問過Lovren 未

輸左既錢都唔知可以去現場睇利物浦

Pickford 12碼掂唔掂

我都想去睇次
去次朝聖要幾錢?

分組賽對2隊低排名嘅無壓力
一遇到中遊哥倫比亞都見曬底
出到線都唔夠瑞典黎

腳短,先天缺陷

人地讓埋你占士啦

上年2個人洗左5皮，英法

真係好易輸到睇唔開

Rose 爭d
又係靠我軒

你已經企左係分叉路口

依班小朋友英撚受唔受到咁大壓力射12m呀

頂到咁

數埋真係得claim同華dee好似穩啲

碧福特守12m應該無料到

軒神好錫身下踢得 應該知道傷咗個正選位比法賓奴

一係入一係唔入 都係靠運

仆街賭真係痴線
真正all or nothing
股票無6位數都唔會好似馬會輸幾萬咁絕望
知道間公司買得過就可以等到返家鄉